(圖) bmw完全同唔到任何device連接，手機usb都唔得 線又唔得 藍芽又唔得

首先 usb線+手機
充到電，但車機完全讀唔到部手機

其次aux線，同樣地讀唔到任何野

藍芽，部車完全detect唔到部手機，同樣地手機完全detect唔到部車
呢兩個手機係前車主，我係iphone

usb，部車完全讀唔到

software已經upgrade左
咩都試哂 都唔得
我只係想聽下歌姐
搞唔撚掂
有冇幫幫手

換另一B字頭啦

你當連登係車房咩

有冇試過重新開機

車房識整？定係要返bmw搞？

係咪熄左車就計？
我尋晚試唔掂返左屋企冇再搞，今日再去試 冇分別

終於有車....係咪你嫁

你幾張相個display右上角都mute撚咗嘅

已完

樓主另外個post話淨係mute咗radio
可能係我柒唔熟BMW

Mute左係全mute

完

比返架車人啦

樓豬pin this

屌
我接完手機之後佢繼續播radio啊 手機聲完全冇出
按mode之後radio會冇左，但一樣冇手機聲
全程係冇mute聲
之後我嫌電台嘈撚住先mute鳩佢
總之由頭到尾都係得電台聲 完全零手機聲
手聲本身較到最大聲

咁㩒去multimedia仲有咩揀先？應該有aux揀呀

無論我插咩連咩 multi都係得no disc

舊i drive 算啦
買個airpods 聽好過

啱啱Google過，正常揀完Multimedia都會有external device，入面再有aux俾你揀。無論你有冇插線都好。

如果你乜都㩒唔到，咁最大可能係架車本身真係無aux，又或者上手唔知搞咗啲咩。

岩岩搞掂左了 唔該哂各位巴絲打
我住外國，原來我鄰居識整車，佢見我係架車搞咁耐 走埋黎問我洗唔洗幫手
然後佢幫我搞左陣搞掂左，暫時aux係播到，usb未試，藍芽就繼續唔得，一陣搵返條usb線出黎試
anyway, 好人一生平安

買陳年科技充大頭，抵死

科技可以舊 大頭一定要充

咁佢有冇話咩原因

買BMW ? 戇撚柒鳩

比返部車人啦

樓主終於買咗車
係咪唔會再開啲7post

永遠懷念

你住外國, 但你1PM CAP圖1PM 開PO?
你住中國同香港同時間?

佢做左d咩？

我個城市同香港冇時差

當時聽唔明，費事再追問

唔覺d post有咩問題
只不過我出場率高 你覺得煩姐

樓主買咗乜型號？ 乜年份？

新加坡定馬拉雞？

你唔覺得有咩問題咪就係個問題囉
畀返部車人啦

比返架車人喇

未買車又話我講咁耐都未買
買左又話我借人車扮自己

唔可以係台灣咩

係喎， you win

澳洲呀, 佢之前PO 有講

澳洲唔同時區

自膠
西澳有啲地方係同一時區

西澳係成part 都係同香港同time zone

終於有人明
次次一講親澳洲 總會有人唔信真係可以冇時差

依家無埋夏令時間添

係啊 所以移民黎講都算好 起碼時間上適應到
但就真係悶左d囉

澳洲係咪唔洗比停車場錢?

市中心要比
居民區 購物區果d多數免費泊

養車爽好多 個天空又靚
養車幾錢一個月

唔清楚住 我都係尋日先交收
保險就今日買左 3保 27aud一個月
入油入滿就50幾aud
平時泊車多數唔洗錢
定期保養就應該～300-400aud

不過上手車主冇換迫力油偈油同軚，自己換車房換加加埋埋都成千aud